1945 年剛完二戰的德國柏林

共產黨旗

畢竟係蘇聯攻入

蘇聯二戰真係好傷，去到今日男女比例都仲未平衡返

果時蘇聯打到去邊就奸到邊

雖然聯軍解放巴黎後都係一撚樣

D人正常返工？

JOJO!!!

德國都有黎先生

屌佢老尾好想望下二戰前德國係點樣

其實德國都死左成800萬超過人口10%，仲要大部分都係兵，點解冇好似蘇聯咁男女失衡？

去到東北d東北人驚佢地仲驚過日軍

屌 列寧格勒死多咁多

全世界打仗都係死男人多 但蘇佬係最得特別多

一下烏啦都唔知唔見幾多

3:24

地下仲乾淨過香港D街

現代人睇返呢啲好難想像如果自己活係果時會點生活